---
title: Donderdag 14 September
date: 2017-09-14
categories: ["Design Challenge 1"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Donderdag 14 September
Een paar dagen voor de deadline gaat alles natuurlijk mis, mensen waren niet bereikbaar, geen reacties op WhatsApp, paniek overal. Verwarring over wie wat heeft gedaan en wat nog moest worden gedaan. Uiteindelijk alles opgelost ten koste van ik en iemand anders in het groepje maar hieruit bleek wel dat er wat problemen in het groepje was dat moest worden opgelost. Helaas was een van de personen die missing in action was onze teamleader. Ach, we lossen dit wel op.
